燒熟個幾位差仔差婆，有無犯到限聚令？

六人一枱？

南亞狗死就是爽

無你咁賤

以為你講警察

死全家點止咁少